［有錄音］散仔爆粗怒罵警總42樓高層：拍片打氣？屌佢老母啦！

大批反《逃犯條例》修訂的示威者，上星期五（6月21日）包圍警察總部約16小時，大批警方人員要到凌晨才能離開。

警務處處長盧偉聰向警員發出內部公告，指當日自己和警隊管理層一直留守在警察總部，和大家共同進退，指是基於公眾利益，及同事福祉的大前提，作出相關行動決定。
關注警員心理健康的警察「心聆團隊」亦拍攝短片，多名警隊高層現身打氣，然而卻未能平息個別警員的不滿。

本報收到一條流出的警察內部語音訊息，一名男子怒罵警察總部的42樓高層，直指「拍片打氣？屌佢老母啦！」 在包圍警察總部當日，有示威者曾經向警察總部外圍掟雞蛋，語音中的男子直斥高層未有顧及同僚，直斥打氣片無助激勵士氣，更有女警感到相當失望。

語音亦特別點名提到警務處副處長（行動）鄧炳強，該男子自稱是鄧的傳令警員，但自己都不會撐他，反問42樓的高層於當日做過些甚麼。

語音詳細內容：

Sir，警隊呢，係香港捍衛法治嘅最根本，亦都係最後一條防線，而我哋最基層下面啲兄弟，就係警隊最後嘅防線。佢而家搞撚到啲軍心散晒，邊撚個同佢捍衛。尋晚42樓班冚家鏟，有邊個行過出嚟，同佢哋講過一句嘢。啲伙記企喺度畀人掟雞蛋，後來唔係有個SSP（高級警司），肯仗義行出嚟叫佢哋褪，嗰班咁嘅冚家鏟，有邊撚個，出嚟顧撚過啲伙記，拍段咁嘅撚屌片出嚟激勵士氣，我屌佢老母啦。你知唔撚知道，我個女柴喺現場淨喊，佢唔係驚，佢係覺得好撚失望。仲有呀，嗰啲撚屌幫辦，我哋RCU（重案組）嗰幾個女幫辦，屌你老母喺現場玩到HeHe HaHa，啲柴忍唔撚住喺現場屌鳩佢哋。Sir，你地知冇撚用架。有冇人出嚟支持過丫？啲伙記。出撚到嚟，屌你老味，大肚嗰幾個伙記，搵白車推撚緊出嚟，仲要比啲撚樣仲係用啲，閃光燈係到閃撚住，隻眼，嗰幾個大肚婆嚟。有邊撚個出嚟，幫我地講撚個嘢？鄧炳強，我係佢Orderly（傳令警員）嚟添呀，我呢鑊我都屌你老母閪我都唔撚撐鳩佢。你地42樓嗰班冚家產做過啲乜撚嘢？

片：

condom有咩資格出聲

用字似係堅

最黎一條法治防線係唔係姐係凌駕於終審法院？？
定係新政府政策？

當自己係邊個呀？
無大無細

我都錄到啦

好想同班女幫辦係現場玩到hehe haha

condom仔係咁家啦，唔滿意咪劈炮囉

邊止無大無細，直頭知法犯法

第232章 《警隊條例》
34.威脅或侮辱上級或同級的人員
任何警務人員如威脅或侮辱另一上級或同級的人員，而該人員正在當值，或該項威脅或侮辱是與被如此威脅或侮辱的人員執行職責有關，或因其執行職責而起的，則循簡易程序定罪後，可處罰款$500或監禁1年。

好假

嘩 唔推唔得
不過都告唔入架啦, 算九掃啦

真定假都好都要推
警隊士氣好緊要

推吖推